行政長官出席行會前會見記者

佢又想點

白粉live

no thanks

成功喺更年期前宣布最後一次嚟M
並公告全港男性市民，挑選一位壯丁為佢配種

係咪林生要同佢離婚啦？

被制裁人士又獻世

1) 離地新政策
2) 讚自己
3) 上京前叫人唔好出街

又來

無得上京啦

1.多謝中央
2.讚自己
3.屌基層
4.屌專家

仕途再趨嚴峻 林奠留港自閉

林鄭:

真係唔想睇見佢個樣

要加埋「我已經指示咗XXX」

BNO

咁撚多台唔揀係要揀白粉

成撚日笑笑口懶係有自信好撚噁心

快D取消BNO

唔想再見到呢條撚樣呀